{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63624&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 멜리샤호텔"
    },
    "text": "駐車場情報: 駐車は一部屋あたり台可能です。(イベントタイプ不可) 予約した入室時間以降から駐車できます。 退室時間以降は駐車ができません。 車両利用不可の客室にお車をお持ちの場合は、予め駐車(7時以降から可能ですが、駐車場の状況によっては不可能な場合があります。 )や追加駐車をされる場合は、駐車関連の追加料金が発生します。 (20,000ウォン)駐車可能な客室でも、予約を徒歩でされたり満車の場合、車の入車ができません。 計8台の駐車施設を保有しており、現在の駐車場は満車で徒歩でご利用ください。 地下鉄情報: 2号線 江南駅 新盆唐線 江南駅 客室内部施設: 全客室ネットフリックスを無料でご利用いただけます。 全客室浴槽、ウォッシュレット、55インチスマートテレビ、VOD、PC、空気清浄機などの設備を備えています。 最高級のグースダウン寝具類と新しいリネンでゆったりとくつろいでみてください。 ヨーロッパ最高のブランド、リナルディメモリーフォームマットレスが全客室備えられています。 客室内のWi-Fiは無料でご利用いただけます。 全客室に充電器が備えられています。 全客室にドライヤーとコテが設置されています。 フロントおよびその他の施設:<人数追加不可および入室時間案内>ホテル内の全客室が2名基準です。 予約商品ごとに入室時間が決まっています。 事前連絡なしに入室時間より事前に訪問される場合は、追加料金等を支払っても入室できない場合がありますので、早めの入室が必要な場合はホテルまで事前にご連絡をお願いします。 <ペットなどの入室不可>人数追加とともにペットなどの入室は一切不可であり、無断入室が確認された場合、払い戻しのない強制退室及び防疫費、消毒費などの付帯費用と損害賠償が請求されることがあります。 <自主防疫強化>既存に進めてきた定期的な客室消毒各種感染症予防のために衛生管理の質を高めるために追加的に内部自主防疫を実施しています。 <その他>コンタクトケース、コンタクト液を無償でご提供いたします。 バンド、軟膏、胃腸薬、頭痛薬など簡単な医薬品をフロントに取り揃えています。 使い捨てで提供される洗面用具は、2人用1,000ウォンで販売しています。 宿泊料金及び未成年者の利用に関する:客室料金及び利用時間はホテル内部の規定及び当日の予約状況及び現場の状況によって事前のお知らせなしに変動することがあります。 祝日や特定日の料金に変動がある場合があります。 現地決済料金はこちらの割引予約価格と異なる場合があります。 家族であっても、お連れ様の中で一人でも未成年者が含まれる場合は宿泊できません。（払い戻し不可）特殊な状況の場合、家族を証明できる諸般の書類が必要ですので、ホテルまで予めご連絡ください。 客室内での安全事故などに関して、泥酔者の入室をお断りする場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台駐車可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり台可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "予約した入室時間以降から駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場に車両利用不可の客室に宿泊している場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "車両利用不可の客室にお車をお持ちの場合は、駐車(7時以降から可能ですが、駐車場の状況によっては不可能な場合があります。)や追加駐車をされる場合は、駐車関連の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車可能な客室でも、予約を徒歩でされたり満車の場合、車の入車ができません。計8台の駐車施設を保有しており、現在の駐車場は満車で徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "2号線 江南駅と新盆唐線 江南駅が最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室ネットフリックスを無料でご利用いただけます。全客室には浴槽、ウォッシュレット、55インチスマートテレビ、VOD、PC、空気清浄機などの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "最高級のグースダウン寝具類と新しいリネンが使用されており、ゆったりとくつろげる寝具が提供されています。また、ヨーロッパ最高のブランド、リナルディメモリーフォームマットレスが全客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内のWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、全客室で無料のWi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内には充電器がありますか？",
            "answer": "はい、全客室に充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはドライヤーやコテがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にドライヤーとコテが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室以外の施設について教えてください。",
            "answer": "ホテル内にはフロントやその他の施設があります。また、ホテル内の全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金及び利用時間はホテル内部の規定及び当日の予約状況及び現場の状況によって事前のお知らせなしに変動することがあります。祝日や特定日の料金に変動がある場合があります。現地決済料金はこちらの割引予約価格と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "家族であっても、お連れ様の中で一人でも未成年者が含まれる場合は宿泊できません。特殊な状況の場合、家族を証明できる諸般の書類が必要ですので、ホテルまで予めご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "泥酔者は宿泊できますか？",
            "answer": "客室内での安全事故などに関して、泥酔者の入室をお断りする場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 881,
        "QA": 733
    }
}